有時你並唔知原來一件往事可以影響你幾深

鍾意過一個人 一開始只係諗住試下有無機會
但相處既時光真係過得好開心 到最後都係比人拒絕左

以為只係一次失敗既體驗 但都過左半年
聽歌個時 搭車個時 飲醉酒個時 同新對象傾計個時
都會唔小心咁諗返起你

然後 連向前既勇氣都無哂

被歲月放大了牽掛

有無巴絲可以共勉之下

你會經歷
一開始既 好掛住好掛住
跟住開始唔敢掛住 因為太辛苦喇

好彩既話
去到後期 有一日無啦啦諗起 「咦 原來好耐冇掛住佢喇」

再唔係就會變到 已經唔會唔敢掛住
林宥嘉首 「我已經敢想你」 真係好中

曲詞編唱都好屈機
個文案亦係近期見過最出色

「一兩次被回憶勒索的慘痛經驗。

把自己鎖在封閉的房間，把窗簾拉上，把頭埋進避世的被窩。或反過來到處周遊列國吃喝玩樂，在陌生的人群中試圖讓自己顯得比較不寂寞。在朋友的聚會上聽見那個人的消息只好假裝像談論別人的八卦一樣大肆地好奇他的近況，然後把紅酒乾杯後再強顏歡笑地說：“其實我早已忘記我們是怎麽分手的啦！”或者，瘋狂地結識新對象。用愛情醫療愛情，用付出填補空缺。不然就不停地為事業奔波，早出晚歸，忙到沒有空檔想起那個人。你用盡任何方式避免自己變成前度的人質。

可惜啊，回憶如果故意要跟你對著幹的話，別傻了，你根本不可能倖免的。

你隨便聼一首歌都像聽見那個人在你耳邊的鼻息。你只不過路過電影院外的公園，卻在黃昏的石階上看到那個人留下的腳印。你喝一口無糖綠茶就想起他愛喝有糖的紅茶。你飛到夏威夷去游泳卻想起你們一起躺著曬太陽的墾丁沙灘。最恐怖的是當你讓自己累得像一條狗，躺在床上強迫自己睡覺的時候，他的影子就像咒怨出現在你眼前的白墻。如魅幻影。你額頭冒出冷汗才驚覺你始終沒有忘記他。

你只能繼續跟回憶作戰直到你勇敢舉白旗投降的那一天。

回憶今日營業中。
你在某次旅途中隨機走進下北澤的GARAGE。
眼前不斷浮現你看不懂的日文，但是你卻從氣勢淩人的漢字中找到了熟悉的感覺。那種熟悉的感覺讓你覺得安心。你點了一杯林店長推薦的波本威士忌。
你沒有力氣抵抗了，所以讓自己沉醉在酒精、音樂和回憶中。
你猜你走出這扇門後會不會也看到他從巷口的居酒屋走出來，然後不可思議地對你傻笑：“你怎麽會在這裡？”

原來他還在你心中。當與他有關的回憶漸漸已經變成你血液中的細胞。你要怎麽忘記他？你只能認輸啊。你只能繼續記得他啊。

所謂愛後餘生就是這麽一回事。
我們都要勇敢學會不痛不癢地回憶我們愛過的人。
就讓想念輕如鴻毛。
但願以後可以用最輕描淡寫的方式想起他。」

入心入肺

但有無試過再玩返？定係已經唔想再玩？

依家就係唔敢掛住 每次一諗起 就迫自己諗返佢點拒絕我 點傷我心
thanks 絲打 首歌真係好撚中

如果上面既試過用10年時間先放得低一個人
就唔會講到咁輕鬆

我過左兩年都會唔刻意記起佢
就算朋友圈入邊有新target 都好
都會傾兩傾就放棄左
Even better than her

同你一樣
成日諗住佢
迫自己delete佢whatapps
但成日忍唔住手殘再add返
不停咁loop

比人拒絕左咁耐，都係放唔低
成日幻想可以再見返佢再同佢傾返偈
或者我只係不甘心

我都有少少似咁既情況

10年 巴打點樣行過黎
好想有藥食完可以失憶 回憶真係好痛苦

到底係咪有野係命中註定

I know that feel
就算行到好近 會好驚再放個心落去會受傷
太鍾意過一個人原來放低係唔易

我都del哂所有關於佢既回憶
但腦海入面既回憶 可以點del走

巴打情況又如何